一人一個防止被帽嘅方法

突然喺度諗：到底有咩方法係一定會防止到畀人帽

對佢好啲？千依百順？

諗諗吓又覺得好似無方法防到

單身

單身一世

只要你冇男女朋友就無事
如果唔係就帽事既

除咗單身呢？

先下手為強

做好自己，當你有條件帽人時，你就唔care俾人帽

唔拍拖

自己帶帽先 就唔會被帽

都係會比人帽
只係你變到唔care姐

信耶穌
哦

Agger

定係巴打想講條件好啲就可以食住人，唔會畀人帽？

屌大佢個肚

留名學野

巴打你肯定個肚係你既？

綁佢係地牢

綁得住人
綁唔住心

你永遠控制唔到對方帽唔帽你，只能夠講做好自己等自己有吸引力，多女埋身，佢仲驚過你。 你要令對方覺得無咗你唔得，或無咗你係佢損失，佢自然唔會帽你。帽你嘅原因得一個，就係，係另一個人身上得到嘅利益大過係你身上得到。

唔知點先做到多吸引力

又好似幾有道理

最簡單 源頭解決 搵個好女仔 其實香港都好多連妝都唔化ge好女仔 我屋企樓下OK有個矮妹 幾可愛 又唔出聲好乖 唔係個個女仔都係雞
PS.除左空姐

咁諗先慘
做好自己有乜用
條女騎牛搵馬
隨時有個更好就飛起你

有幾慘？你諗清楚，你做好自己都可以搵過更好女仔飛佢，但如果你唔做自己就等被飛仲要吸引唔到新女

努力做好女仔
識煮飯
唔計較你搵幾錢 咩學歷 家底點
一樣可以畀人飛

千依百順又話唔夠挑戰性
有脾氣又話臭閪港女
驚你走又話唔信任、疑心重
唔驚你走又話唔在乎
唔去擔心你會唔會有女埋身最後就真係畀人帽
Check行蹤又話管住晒
唔check又真係出去玩 講大話
咁到底點做先叫好女仔同防到唔帽

練好d鳩肌, 大家身體契合度高可以減少被帽機會

咁咪即係防止唔到被帽囉

中撚晒

期待巴絲解答
我都諗唔到

有錢 靚仔 專一
好似吳尊咁樣就無撚敵

千年難題

個人認為冇得防止
最多練好被帽嘅心理狀態
然後處之泰然

條女 樣衰 200磅 毒
咁就唔會帽

如果你係好女仔又千依百順佢都帽你ge話
咁你係無帶眼識人

我的溫柔 根本不是你所求
依足你任何吩咐更無權去 攔住你 拖走

無情趣 唔浪漫
無人生目標
唔夠口甜舌滑
一樣會被帽

別忘記ptgf欣_的例子

咁如果鍾意嗰個人都唔會想被帽然後分手嘅

當佢想飛你時 你連呼吸都係錯

絲打你都比人帽咗?

我以前畀人帽過好多次啦

呢個post係純粹討論

強貼留名

紅毛泥封閪

個topic好on9
邊有得防止

冇
佢要派帽 你點阻都阻唔到

如果你咁好佢都要飛你
呢d分明唔係好男仔

係身上有窿既地方封紅毛泥

認真咁講下
首先樓主真係 on9 到一個點
邊有得改變/控制一個人

係, 的確可以靠一D手段
去令對方喺你掌握之內
但咁係冇意思 同埋唔長久

我覺得只可以改變既人自己既心態
一段關係入面
你自問你係冇問題 / 雙方關係冇大問題
你自己已經做足/ 做得好好
咁佢都要出軌
其實係好事, 尤其你越早發現

因為佢咁都要偷食,
就証明佢唔成熟, 抵受唔到誘惑
冇珍惜過你地關係, 又或者本身個人係唔定性
同呢 D 人一齊, 佢俾唔到將來你
不如留個機會, 俾真係識得珍惜你既人

唔好浪費時間, 喺一個錯既人身上

我都只係無聊諗吓啫
有d野我諗唔到
可能其他巴絲有唔同既見解呢？
所以咪開post討論吓
又唔使下下話人弱智嘅

不過你都講得有道理
如果本身係相處得好好嘅
應該都好少機會出軌

最慘係有d人硬係唔知點解要派帽畀人呢
明明相處得好地地
明明一齊咗好耐
轉個頭就派帽
出面好多post都係咁
真係好諗唔明咩心態

係咪對對方幾好都無用呢？

唔好有女朋友